有有巴絲想出年考 入境主任同海關督察

可唔可一齊準備呀

不合作運動
拒做公務員

想都考唔到架啦

加油呀

Push

仲做狗?